有無邊d廠機推介？

因為砌機好多時好快就壞(唔知係黑仔定咩 )，
所以想就咁買部廠機算
有無巴打有推介？

筆直5k內，平時睇下netflix，打下LOL咁上下

Intel nuc7 i5

Dell

dell官網